屌奶星Me Chan真係好撚正

我係女都忍唔住j佢

Who

乜雞

男人老狗放假icon想

好似有啲波

縮左水?

身邊啲朋友都覺得佢可愛
希望佢真人唔係八婆

我都想自己係男仔
第一時間屌死班cctai老母

等我放尸尸tai手蓄入嚟先

老實講 呢個Me好撚醜樣

係熊仔頭咁多條女入面
佢都算第一大醜
有佢既片都睇唔到落去

個個Cherry 又係
肥底 普通樣

幫我推上熱門
佢地就識路入黎

你唔識貨

你個post=狗餅
啲狗會跟住狗餅入嚟咬你

係幾正

仲要係黃絲女神
希望佢唔好成日上Cctai 會睇壞腦

第一句唔知
但佢地係狗就一定真

手足識貨

原來係佢

我之前食過啦

之前佢送上門話想同我一齊拍旅遊video

要打手宣傳

喂我想知你覺得邊條熊仔頭女唔醜

可能話緊樓主你正

對波去左邊

食評 屌係幾好屌 不過假波 實際得b左右

Patpat幾好肉地

講起又想再食

又想屈我pr?

咪咁臭口啦

個格甩好滑 有少少味 好正

普通料咋wo
香港化左妝既一街都係

佢行pure路線

達ming一派

自問冇me chan咁可愛

樓主你都係想人哋話你自爆姐！ 男人老狗用女人icon
唔會有人上你當㗎啦

一般啦

拉
垃圾po 上熱門？

撚有零波人黎
不過我都覺得佢幾正

我屌你老母呀
仲有冇第二句呀

岩岩諗住睇下有冇啲露肉照
點知一張都冇

乜水呀

又睇女，樓豬一定係鬼，點解唔推行動post

個feel有啲似twice個momo

右下more

樓主仲有波過佢

母

好撚似日本動漫果個xx美琴

你d cc po上唔到熱門自己反省吓啦

Follow my ig

你老公都幾幸福

有冇圖睇下

佢無咁濃妝仲正

唔知叫咩名搵唔到

係有少少似既

不過牙me正啲

善用不推文

佢地係咁 唔推行動po之餘仲要搞分化

哪來的自信呀
普通樣咋喎大佬

好一般下咋喎

食開咩女

伯母

借d2 show icon

我老母話冇比過狗屌

25

手足有冇link
等我幫你推下

吹撚到似Twice momo

樓主都好靚女

淨係俾我同你老豆屌過姐

沙田me

交出你的IG

好矮短頭髮果個

我覺得呀Bie好正

咪理佢
CcTai 啲人貢惡

你咪係狗

咁你咪狗仔？

你係狗 同我冇關係架
死左條心佢啦

有冇圖

想要樓主ig

樓主真人仲靚

係咪熊女郎黎?

冇波

好似河合明日菜

樓主真人黑力架嚟

普通貨色.jpg

露出黎就唔清純啦

牙菜對燈大好多

係喎好正

真係好撚正

Bie_l

同名一樣咁高汁

邊個名呢喂

我都覺

樓主好靚女

太瘦，唔好屌

好想奶佢全身

以前既杜小喬
同幾年前既Emilyso

唔記得名好少睇
但有印象有個好瘦短頭髮果陣令我有眼前一亮既感覺

more

樓主>me chan

呀bie

真人好黑

拉

樓主幾正

點解對波唔見左

銘哥

勁gf feel
Me me我愛你呀希望你見到

喔~係佢

以前覺得麻麻地,但依張相又唔錯

不推文

有意行議會線的人，如果你地冇呢個覺悟，請你讓路比有覺悟嘅人上位 (2) with 後記

條女勁撚正對腳仲要世界級

aa

牙Me正啲

係

aggar

G

一日究竟有幾多個自爆

Mo

佢條腿正

想正日四夜瘋狂挽佢

我係男人一定捉佢返屋企慢慢玩

唔錯但我見過MeChan素顏所以不了

想知佢素顏咩樣

好撚正

一直覺得佢靚過小喬多多聲

唔中意咁作狀

成個hunny咁

幾正

好撚柒喎 格又西
呢啲時勢都仲做打手 果然搵食艱難

不了

臭g一隻 專呃毒撚錢
係旺角電競館同幾條女放相落夾公仔機
引啲毒撚去夾 仲要成100蚊出一張相仔

呀bie唔係好靚
係好撚靚
不過都印證左上天係公平

都係覺得me正啲😂

明買明賣姐
Deer Chan po下相仲賺唔少

沙田me正啲

70/100